PolyU Non-jupas interview/offer 討論區

有冇ching試過1st同2nd choice 都收到interview?
係咪2nd choice都派埋interview比我就代表1st choice冇機會
自問上星期1st choice interview表現唔錯
唔好咁快踢走我啦

前幾日佢派左兩個offer比我 叫我簡一個

Ching係咩科？！
咁快？
我係咪收得皮

邊間..咩科..

我果d唔係degree 黎架喎

Sor 我假膠

睇錯野 假膠左 幫你推一推sor

兩個choice 都要in曬先
唔洗擔心住

有冇人management/marketing 冇左edit 制？

呢個係咪正常情況嚟㗎好怯

Push

nursing幾時派 2nd round ？
Offer god 保佑

冇interview係咪收得皮？

Ching報咗咩科
我biotech同chemtech

Ching 上星期先in呢2科？
唔係二月尾in架咩

Biotech 27/3
Chemtech 係嚟緊10/4
我可以year1 interview所以唔同？

poly acct 派哂？

請問poly condition嘅agpa係咪等於hkcc嘅cgpa?

係 但其實唔止hkcc
你讀咩cc都好 gpa一樣照計

Thx ching

有冇人收到investment science offer?🤦🏻‍♂️上database又唔見有 四月都未派？

Ching yr幾

Year2 la

你幾時in?

二月底

有無人等緊聽日edit制消失

希望啦

Btw yr1 entry係咪通常遲岀啲

有冇話幾點轉

逢星期二冇？？

唉屌
應該難d 打定輸數

ching報了咩科

夜晚6點

好偏門嘅year1科
所以覺得冇機

有冇health巴打都報左ot

今日6點嗎

我都係biotech 你in幾點

對呀 一陣報平安呀巴打

好緊張呀 有冇人提早冇左edit制啦？

有無人都係等緊gscm架

好緊張 六點

6點先會無edit？？

我27/3in咗了

師兄GPA幾多?
除左依個之前追POST最少仲有2個已經有Offer

有冇人收到poly shtm interview？ 大概問咩

我都係27/3～

Ching yr1?收到offer未

有冇巴打收到BDLCC offer?

到而家都仲有edit制。。。

Same mkt

又係你 你幾多gpa 同 咩cc

冇edit
希望係first choice

咩科？

Yr1 or yr2

放射

1

你幾時interview?二月定三月？
希望係因為我遲啲in所以先仲有啦

仲有edit

係咪今個星期5就會出biotech offer

星期四

你gpa高mean好多？

我兩個choice 都有in
三月 20 and 29

Stay strong brother

Ching邊到聽返尼 我完全唔知道

Me biotech 27/3 in咗 chemtech下星期先interview

Anyway恭喜巴打上岸

聽講poly通常兩個星期就會出offer

吓？！真唔真
咁suppose我聽日應該要收到offer了wtf
好緊張

我上網申請交哂野等左成個月，但今日系統顯示已經Rejected

Ching你咩科同埋咩gpa

我12/3 in 到依家都冇消息

創意廣告及媒體設計榮譽文學士
揀左高年級入學

2.69

我諗可能因為同我目前讀緊既院校科目唔相關，所以佢直接Reject我

Btw ching biotech in成點

你係唔係打錯咗3.69....

真係2.69 報咩ugc

高少少姐

我打錯左我另一間報既個課程名

通常姐，都有啲科遲啲出既

你係咪有interview

有無gscm既消息

有冇巴打in完ot等緊消息

Hope so
Second choice 會放番出黎

2nd choice係咩

竟然無

Nursing

冇咩竟然嘅
都唔知佢幾時派

等下lo

其實點解咁肯定冇edit制就係你嘅first choice

有冇報ageing既巴打冇左edit製

Ageing 係咪keep住每個week都出緊offer

有冇人mgt無左edit制？

Yes. in左就嚟成個月
係咪要等n手飯
有朋友唔洗in直接收左

我都in咗成個月
Gpa3.75以上就唔駛in有offer

我覺得自己in得唔差
不過仲有edit掣

人生已完 poly mgt edit制還在
只好說服自己不是今星期派柯化。

有edit唔代表無offer既. 加油

Same都自問in得唔差但係仲有edit

等咗2個月都仲係considering
又冇interview

係咪人生已完 好撚頹

有冇師兄知道mgt/mkt係咪今晚派

你gpa?

3.85 only... 你呢

Ching報咗咩科？year1?

environmental eng.
報senior yr

你yr1?
我3.80

可能係direct offer 呢

我報左BME 都係considering 又冇interview

我估可能係engine果啲科未岀interview?
因為我身邊冇一個報咗engine嘅朋友有interview

有冇人係有edit收到poly offer架

想知有冇人收過/左 investment science 嘅interview/offer
留意左咁多post都好似無咩人提過

Edit還在

3月頭收到了

Ching係收到interview 定offer?

offer

Marketing 出左但我冇

有冇3.8以下既人收到poly account?

仲有冇人岸已上

真係咩
Ching你gpa無幾多？

上月中收到Poly Civil yr3 direct offer，
但我諗緊讀書定做野(政府To)？
係唔係9月前退學都係可以拎返學費？
Poly要我交晒21XXX

有冇人無左edit制

有無人有經驗?

咩科

你就好 咩科

ching可唔可以詳細啲
我仲有edlt..

BICS幾時先派第二輪
定已經派左N手

Gpa 幾多？ 有冇In? 英文有冇3？

推

就嚟忍唔住send email過去催尻佢到底你幾時派offer啊

係咪BIOTECH 同是天涯淪落人

Ching共勉之
我都係純粹諗住圍吓爐

唉 考試都就黎考曬

space 呀

me

係咪真係個個都咁幸福上曬岸
點解冇人覆

專心溫書考試 等6月啦

垃圾先要in 夠gpa就唔駛

Yr1
過3.75就派conditional offer
3.6x-3.7x會捉好少人去in

poly acct year 1 entry 收n手飯機會大唔大

Ching你有冇offer 吖最後 我得左啦！！！！！！！係biotech

玩緊ocamp了

個日reg day話細o摺左 乜都冇報 而家好驚冇fd一齊上堂

你有冇報hall???
Btw遲下試下相認

Reg左新hall but驚dlr

我都reg左新hall wor ching
Me purple u lei

Me blue ah

其實你係巴定絲

遲啲reg咩不如down聲 同我一齊上堂

罷啦罷罷罷

有冇tg ah 連登cm唔係成日都睇到

冇❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️

開個啦 如果唔係點揾你

你比我？

Helliiiiiioioooo

你係tg到揾我啦

好吖